一人一件抗疫期間係屋企做過既無聊嘢

我先
係度幫自己啲腳趾甲每隻油唔同顏色
然後抹曬佢再認真油過

係咁抹地

發呆

呢個唔無聊啊
係抗疫期間應該認真做既事

咁你都真係幾無聊下

做家務

咁睇唔開做咩

打丁

打足咁多日腎虧未？

Project